[超緊急] 邀請Ted Cruz 去星期一集會，推到俾GPhone 見到

極很緊急，多個重量級senator 可以多好多影響力。如果可以，麻煩推到俾GPhone 見到

最後，光復香港，時代革命

係就好。

推

去佢FB 講聲先啦

或者去Twitter 直接邀請，仲好

msg 佢啦

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

good idea

Gphone

P牌push

呢個值得推上熱門

佢淨係留兩日咋喎

gogogig
Gogogo

Real？